做HR唔該入一入黎

其實同一間公司apply兩份工有無問題？
之前in過一次無回音
再報另外一份會唔會無哂機會？

其實唔會

無問題
我報左同一公司兩個位
一邊無回覆 另一邊有final in
依家等佢地5月派消息

如果reject過先apply會唔會唔同講法？
好驚花左個record

HR梗係話唔好
又要佢做多左野

利申 做撚埋右

間間公司唔同做法
但我個case係in完第一邊佢唔請
我先再in第2邊
間公司算大

即刻請我會唔會做少啲野

我都想有呢個機會

大公司 唔同部門唔同hr咪得

間公司都算大
前後見過兩個HR
最怕見過一次唔請就花哂record